[深夜認真post]朋友姓郭，黎緊第一個B出世，求改名

如題。
請各方巴打出招

郭包皮

郭民

郭嘉

郭和清

郭禾青

郭靖

郭席

郭共

郭位

男定女

郭谷覺

你都係想我講郭一姐

郭羨妮

郭祭酒

郭兆強

F/ M?

郭割國

郭襄

郭牛逼
郭skr
郭抖音

女：郭蘊霖
男：郭洛瀾

郭哥閣覺

女:郭默
男:郭德